電腦開機無畫面

電腦開機無畫面，沒有進入window,電源無問題，cpu風扇有轉一下之後再轉，顯示卡有轉，hdd燈有著。但沒進入window,約1分鐘佢自動重新開機，但一路沒入到window, 之前一直用開，有防毒軟件。
請問可以點搞？

我以前都試過係咁
顯卡jam死咗

可以點做，拆所有野重裝過？

jam咗姐係燒咗呀
要買過塊新先得

佢既風扇重識轉，而且會自動重啟，唔似燒顯卡喎

有無試過開唔到機？

以前有試過開唔到機，但都有window畫面，果次炒左window

check ram, display, 牛，底板
cpu最後先check,如果無超無過熱無大封塵的話

不過，win7/10有d hotfix係會整到hang機，但so far我未撞過

我之前超頻fail都係咁 清咗cmos就冇事了

係潮濕，熄左冷氣一冷一熱攪到有水氣，拆開部機用風筒吹一吹順手除下塵就開得返，前提係你肯定硬件無壞，利申 成日都係咁

我部老爺機都係咁
之後忍唔住 換火牛 都係一樣
換埋塊底板 又再重生